奈雪的茶遞交上市申請 去年首3季虧損2751萬元

奈雪的茶向聯交所遞交的上市申請，由摩根大通、招銀國際及華泰國際擔任保薦人。

根據初步招股文件顯示，去年首3季虧損2751萬元人民幣，虧損按年擴大6.1倍。期內，收入21.1億元，按年升20.8%。

公司計劃，今明兩年主要在一線城市及新一線城市，分別開設約300間及350間「奈雪的茶」品牌的茶飲店。至去年9月底，「奈雪的茶」茶飲店共422間，當中，香港及日本各有1間店。

文件顯示，上市集資將用於未來3年擴張茶飲店網絡，並提高市場滲透率；開展整體營運數碼化，以提升營運效率；提升供應鏈能力，以支持規模擴張；用作營運資金及一般企業用途。

係咪另一隻瑞幸咖啡?

業務越蝕，隻股越升得勁

奈雪的茶为国内知名茶饮品牌，创立于2015年，总部位于广东省深圳市，隶属于深圳市品道餐饮管理有限公司。

瑞幸咖啡唔係知名品牌?

反正又想集資 割韮菜
自水都可炒到變首富
你就知不要問只要買就得

支那公司玩集資又煲市值咪即係瑞幸翻版囉